Initial part time好唔好做？

見到請part time，想知工作環境係點

好睇樣

上次諗住陪個朋友見
佢見到個門口即刻唔入

Initial D

聞到陣味就想嘔
都唔知乜撚野香水黎，臭過屎

買黎送比人